匯豐個個唱好 睇黎離收皮時間不遠

唱好接貨 就會落返60

下年派息前點都唔會大跌

重牛必死

咁撚容易俾你估到咩

真係好難講
渣打行先過大猫
本身以為尋日係造頂 今日要調整
點知今日又隊多野上去81
估唔到

幾時上過81 你平行時空?

沽咗未姐樓主

你咪撚搞事啦 英國已經穿咗80啦

你信唔信都好 冇貨你咪收聲囉 做乜撚野要影響人哋發達 你乜撚嘢居心呀

渣打

明天bin c

bin 呀

80是頂

沽左了 你呢？

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)

樓主之前月頭自己唱好匯控 而家就造謠生事
應該係月中頂唔住佢妹下妹下賣左食唔到升幅